[尋人]如果你發夢係迴旋處物資站執到銀包

大概就11點有人執到銀包拎咗過嚟
請聯絡tg:

原post:
唔該晒

推

push

拎番了 辛苦巴打

太好啦
如果係我拎住就唔使搞咁耐